（浸小）今年完全冇聲氣既？

雖則浸大啲post年年都係開完就極速沉底 但今年連影都唔見多個 今年係咪睇晒勸世文 冇人讀？